瑪麗醫院附近邊到泊車好

因為呢排要過瑪麗做野
如果番早要番7點，想揸車番
但又無得泊瑪麗職員停車場
因為都要泊成8,9個鐘訪客停車場又好貴
有無人知邊到有好位泊
感謝感謝

Lm

嗰邊豪宅區點會有平位

墳場出面是但泊

320

瑪麗唔會有位俾你泊，我勸你坐巴士算啦

泊置富再轉巴士

正解
就算飛的返瑪麗都平過泊瑪麗全日

呢度有個爛地場

我通常泊係 羅富國徑落到最尾個到有2個表位

沙宣道行撚死

個到差人巡得多唔多？易唔易抄？

幾錢？有無日泊？有咩車搭番瑪麗？要預幾耐左右？

Google街景 唔知幾耐之前
門口有個巴士站 基本上所有車都經瑪麗
無乜特別既話十分鐘就到瑪麗

感謝🙏🏻

泊街個到日日都有架藍色寶馬泊係學校門口
我就有時早上泊左係表位入左2個鐘之後就食飯落去入2個鐘 收工拿車
無表位就泊係表位間離
山旮旯地方好少抄牌 除非有人泊得衰報警先過黎抄

當做運動

上個月比人抄完

唔洗諗
住附近想買多架車
想搵多個位都冇呀屌你老母

堅尼地城政府場轉小巴

我上幾次去都見到抄左 唔敢擺街 錶位長期無
擺左入醫學院停車場 好似20蚊個鐘

醫學院停車場30蚊個鐘，個到學生都無得平

岩岩睇返港大卡有7折 我上次應該用左計返21蚊

有無日泊？易唔易泊，新牌仔

堅尼地城社區綜合大樓，新牌唔趕時間可以上去操練下，每半層半層咁上，每層得好小位，我見啲長車七人車上得有啲辛苦，泊過一次上到十幾樓先有位